var alexandria = {"data": {"documents": [{"_id": 3167, "change_date": "2003-01-30", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der B\u00fcrgerinitiative Roter Punkt: Gegen die Verteuerung des \u00f6ffentlichen Nahverkehrs!", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3167, "document_id": 3167, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3168, "document_id": 3167, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3169, "previous_id": 3653, "related_events": [1972011901]}, {"_id": 3169, "change_date": "2015-03-03", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der Demokratischen Mitte: \"Der Rote punkt ist nicht rot.\"", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3169, "document_id": 3169, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3182, "previous_id": 3167, "related_events": [1972012502]}, {"_id": 3182, "change_date": "2003-02-05", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der Jungen Union: M\u00fcssen die Fahrpreise wirklich erh\u00f6ht werden???", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3182, "document_id": 3182, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3191, "previous_id": 3169, "related_events": [1972020401]}, {"_id": 3191, "change_date": "2003-02-06", "condition": "FEHLERHAFT??? Die handschriftliche Datierung (25.1.72) ist m\u00f6glicherweise fehlerhaft", "creation_date": null, "description": "Flugblatt vom Aktionsrat der Uni-Basisgruppen: Tariferh\u00f6hung Umgr\u00fcndung \"Das ist eine Unversch\u00e4mtheit\"", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3191, "document_id": 3191, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3192, "document_id": 3191, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3193, "previous_id": 3182, "related_events": [1972030001]}, {"_id": 3193, "change_date": "2003-01-30", "condition": "FEHLERHAFT??? Die handschriftliche Datierung (25.1.72) ist m\u00f6glicherweise fehlerhaft", "creation_date": null, "description": "Flugblatt vom Aktionsrat der Basisgruppen: Gewerkschaftsjugend ruft auf: 7.3.1972 Demonstration gegen Fahrpreiserh\u00f6hung und Privatisierung der Stadtwerke.", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3193, "document_id": 3193, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3194, "document_id": 3193, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3195, "previous_id": 3191, "related_events": [1972030001]}, {"_id": 3195, "change_date": "2003-01-30", "condition": "FEHLERHAFT??? Die handschriftliche Datierung (25.1.72) ist m\u00f6glicherweise fehlerhaft", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der Jungsozialisten: Stellungnahme zur Privatisierung (Umgr\u00fcndung) der Stadtwerke Freiburg, und zu den geplanten Fahrpreiserh\u00f6hungen im \u00f6ffentlichen Nahverkehr.", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3195, "document_id": 3195, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3196, "document_id": 3195, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3199, "previous_id": 3193, "related_events": [1972032101]}, {"_id": 3199, "change_date": "2003-01-30", "condition": "FEHLERHAFT??? Die handschriftliche Datierung (25.1.72) ist m\u00f6glicherweise fehlerhaft", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der Gewerkschaftsjugend: Gegen die Fahrpreiserh\u00f6hung und Privatisierung der Stadtwerke.", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3199, "document_id": 3199, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3200, "document_id": 3199, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3201, "previous_id": 3195, "related_events": [1972021701]}, {"_id": 3201, "change_date": "2003-02-05", "condition": "FEHLERHAFT??? Die handschriftliche Datierung (25.1.72) ist m\u00f6glicherweise fehlerhaft", "creation_date": null, "description": "Flugblatt der B\u00fcrgerinitiative Roter Punkt: Die B\u00fcrgerinitiative informiert.", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3201, "document_id": 3201, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3202, "document_id": 3201, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3290, "previous_id": 3199, "related_events": [1972022401]}, {"_id": 3290, "change_date": "2004-12-22", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Sozialistische Freiburger Hochschulzeitung 1.1972. Inhalt: Landtagswahlen 1972, Ostvertr\u00e4ge, B\u00fcttel des Kapitals (Professoren), \u00d6ffentlicher Nahverkehr, Tariferh\u00f6hungen.", "document_type": {"_id": 12, "description": "Zeitschrift"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3290, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3291, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}, {"_id": 3292, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 3, "resolution": null}, {"_id": 3293, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 4, "resolution": null}, {"_id": 3294, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 5, "resolution": null}, {"_id": 3295, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 6, "resolution": null}, {"_id": 3296, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 7, "resolution": null}, {"_id": 3297, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 8, "resolution": null}, {"_id": 3298, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 9, "resolution": null}, {"_id": 3299, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 10, "resolution": null}, {"_id": 3300, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 11, "resolution": null}, {"_id": 3301, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 12, "resolution": null}, {"_id": 3302, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 13, "resolution": null}, {"_id": 3303, "document_id": 3290, "filetype": "gif", "page": 14, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3600, "previous_id": 3201, "related_events": [1972032101]}, {"_id": 3600, "change_date": "2003-02-06", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Klassenkampf Extrablatt f\u00fcr die arbeitende Bev\u00f6lkerung: Fahrpreiserh\u00f6hung. Neuer Angriff auf L\u00f6hne u. Geh\u00e4lter.", "document_type": {"_id": 12, "description": "Zeitschrift"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3600, "document_id": 3600, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3601, "document_id": 3600, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}, {"_id": 3602, "document_id": 3600, "filetype": "gif", "page": 3, "resolution": null}, {"_id": 3603, "document_id": 3600, "filetype": "gif", "page": 4, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3604, "previous_id": 3290, "related_events": [1972012601]}, {"_id": 3604, "change_date": "2015-03-03", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Klassenkampf-Extra v. 20.3.1972: \"Aufruf zur Demonstration. Gegen Umgr\u00fcndung der Stadtwerke! Gegen Fahrpreiserh\u00f6hung!\"", "document_type": {"_id": 12, "description": "Zeitschrift"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3604, "document_id": 3604, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3605, "document_id": 3604, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3606, "previous_id": 3600, "related_events": [1972030002]}, {"_id": 3606, "change_date": "2015-03-03", "condition": "", "creation_date": null, "description": "KJZ-Extrablatt v. 17.3.1972: \"Kampf gegen Fahrpreiserh\u00f6hung und Privatisierung der Stadtwerke.\"", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3606, "document_id": 3606, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3607, "document_id": 3606, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3608, "previous_id": 3604, "related_events": [1972030002]}, {"_id": 3608, "change_date": "2015-03-03", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Aktionsrat der Unibasisgruppen: \"Fahrpreiserh\u00f6hung in Freiburg!\"", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3608, "document_id": 3608, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3609, "document_id": 3608, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3610, "previous_id": 3606, "related_events": [1972030002]}, {"_id": 3610, "change_date": "2003-04-27", "condition": "", "creation_date": null, "description": "kjz-Extrablatt v. 1.2.1972: Fahrpreiserh\u00f6hungen, nun auch in Freiburg.", "document_type": {"_id": 6, "description": "Flugschrift"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3610, "document_id": 3610, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3611, "document_id": 3610, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}, {"_id": 3612, "document_id": 3610, "filetype": "gif", "page": 3, "resolution": null}, {"_id": 3613, "document_id": 3610, "filetype": "gif", "page": 4, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3614, "previous_id": 3608, "related_events": [1972020101]}, {"_id": 3614, "change_date": "2003-04-27", "condition": "", "creation_date": null, "description": "kjz-Extrablatt v. 23.3.1972: Demonstration gegen Fahrpreiserh\u00f6hung und Privatisierung der Stadtwerke.", "document_type": {"_id": 6, "description": "Flugschrift"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3614, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3615, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}, {"_id": 3616, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 3, "resolution": null}, {"_id": 3617, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 4, "resolution": null}, {"_id": 3618, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 5, "resolution": null}, {"_id": 3619, "document_id": 3614, "filetype": "gif", "page": 6, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3653, "previous_id": 3610, "related_events": [1972032301]}, {"_id": 3653, "change_date": "2015-03-03", "condition": "", "creation_date": null, "description": "Flugblatt verschiedener Gewerkschaftsjugendorganisationen: \"Gegen die Angriffe der Kapitalisten und ihres Staates. Aufruf zur Demonstration gegen Fahrpreiserh\u00f6hungen.\"", "document_type": {"_id": 5, "description": "Flugblatt"}, "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "file_infos": [{"_id": 3653, "document_id": 3653, "filetype": "gif", "page": 1, "resolution": null}, {"_id": 3654, "document_id": 3653, "filetype": "gif", "page": 2, "resolution": null}], "keywords": null, "next_id": 3167, "previous_id": 3614, "related_events": [1972032101]}], "events": [{"_id": 1972011901, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-05", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 19, "_month": 1, "_year": 1972}}, "description": "\u00d6ffentliche Versammlung der B\u00fcrgerinitiative Roter Punkt in der Alten Burse.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972011901, "location_id": 1, "next_id": 1972012502, "previous_id": 1972032301, "related_documents": [3167], "related_events": [], "status_id": 2}, {"_id": 1972012502, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-06", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 2, "start_date": {"_day": 25, "_month": 1, "_year": 1972}}, "description": "Die Demokratische Mitte ver\u00f6ffentlicht ein Flugblatt zur Aktion Roter Punkt.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972012502, "location_id": 0, "next_id": 1972012601, "previous_id": 1972011901, "related_documents": [3169], "related_events": [1972012601], "status_id": 1}, {"_id": 1972012601, "change_date": null, "creation_date": "1999-09-07", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 26, "_month": 1, "_year": 1972}}, "description": "Der BKA ver\u00f6ffentlicht ein Klassenkampf-Extra zu den Fahrpreiserh\u00f6hungen. Darin distanziert er sich ausdr\u00fccklich von der B\u00fcrgerinitiative Roter Punkt.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972012601, "location_id": 1, "next_id": 1972020101, "previous_id": 1972012502, "related_documents": [3600], "related_events": [], "status_id": 2}, {"_id": 1972020101, "change_date": null, "creation_date": "1999-09-08", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 1, "_month": 2, "_year": 1972}}, "description": "Der KJB ver\u00f6ffentlicht eine Flugschrift zu den geplanten Fahrpreiserh\u00f6hungen.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972020101, "location_id": 1, "next_id": 1972020401, "previous_id": 1972012601, "related_documents": [3610], "related_events": [], "status_id": 2}, {"_id": 1972020401, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-06", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 4, "_month": 2, "_year": 1972}}, "description": "Veranstaltung der Jungen Union in der Alten Burse zu den geplanten Fahrpreiserh\u00f6hungen.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972020401, "location_id": 0, "next_id": 1972021701, "previous_id": 1972020101, "related_documents": [3182], "related_events": [], "status_id": 1}, {"_id": 1972021701, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-09", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 17, "_month": 2, "_year": 1972}}, "description": "Die Gewerkschaftsjugend ver\u00f6ffentlicht ein Flugblatt zur Fahrpreiserh\u00f6hung.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972021701, "location_id": 0, "next_id": 1972022401, "previous_id": 1972020401, "related_documents": [3199], "related_events": [], "status_id": 1}, {"_id": 1972022401, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-09", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 24, "_month": 2, "_year": 1972}}, "description": "Podiumsdiskussion \u00fcber Tariferh\u00f6hung und Umgr\u00fcndung der Stadtwerke im Gasthaus L\u00f6wenkeller durch die B\u00fcrgerinitiative Roter Punkt.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972022401, "location_id": 0, "next_id": 1972030001, "previous_id": 1972021701, "related_documents": [3201], "related_events": [], "status_id": 1}, {"_id": 1972030001, "change_date": null, "creation_date": "1999-08-09", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": null, "_month": 3, "_year": 1972}}, "description": "Der Aktionsrat der Basisgruppen ruft zur Unterst\u00fctzung der Demonstration der Gewerkschaftsjugend am 7.3.1972 gegen die Fahrpreiserh\u00f6hung auf.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972030001, "location_id": 0, "next_id": 1972030002, "previous_id": 1972022401, "related_documents": [3191, 3193], "related_events": [], "status_id": 1}, {"_id": 1972030002, "change_date": "2003-02-11", "creation_date": "1999-08-09", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 2, "start_date": {"_day": null, "_month": 3, "_year": 1972}}, "description": "Mitte M\u00e4rz rufen verschiedene Organisationen zur Demonstration am 21.3.72 gegen die Fahrpreiserh\u00f6hungen auf.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972030002, "location_id": 1, "next_id": 1972032101, "previous_id": 1972030001, "related_documents": [3604, 3606, 3608], "related_events": [1972032101], "status_id": 2}, {"_id": 1972032101, "change_date": null, "creation_date": "1997-10-23", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 21, "_month": 3, "_year": 1972}}, "description": "Demonstration gegen Fahrpreiserh\u00f6hungen.", "erfasser": {"_id": 0, "name": "Unbekannt", "visible": false}, "key": 1972032101, "location_id": 1, "next_id": 1972032301, "previous_id": 1972030002, "related_documents": [3195, 3290, 3653], "related_events": [], "status_id": 1}, {"_id": 1972032301, "change_date": null, "creation_date": "1999-09-08", "daterange": {"end_date": null, "sequence_number": 1, "start_date": {"_day": 23, "_month": 3, "_year": 1972}}, "description": "Der KJB ver\u00f6ffentlicht eine Stellungnahme zum Beschlu\u00df des Stadtrates.", "erfasser": {"_id": 1, "name": "Volkmar Vogt", "visible": true}, "key": 1972032301, "location_id": 0, "next_id": 1972011901, "previous_id": 1972032101, "related_documents": [3614], "related_events": [], "status_id": 1}]}, "has_start_image": false, "pagecontent": {"imprint": "<h1>Imprint</h1>\n<p>This CD is published by</p>\n<pre><code>Archiv Soziale Bewegungen\nAdlerstrasse 12\n79098 Freiburg\n</code></pre>", "startpage": "<h1>TestCD with only a few documents</h1>\n<p>This minimal CD will be checked in\ninto github.</p>"}}